1
0
1
0
0
0
1
0
1
1
1
As an AI language
0
Sorry both statements
As an AI language
0
As an AI language
As an AI language
Answer 0.
As an AI language
0
1
1
As an AI language
0
1
0
0
0
As an AI language
0
As an AI language
0
As an AI language
0
0
0
1
1
0
0
Answer 1.
As an AI language
1
0
1
0
As an AI language
0
0
0
1
Answer: 0
1
0
1
1
As an AI language
0
1
1
As an AI language
0
1
As an AI language
1
1
1
1
As an AI language
Answer: 0
0
1
0
0
As an AI language
0
As an AI language
As an AI language
0
1
As an AI language
1
0
1
1
0
1
0
1
As an AI language
0
Answer: 0
0
1
0
0
0
As an AI language
0
0
1
As an AI language
Answer: 1
As an AI language
0
1
As an AI language
0
0
1
As an AI language
0
0
0
Answer: 1
0
Neither statement makes sense
As an AI language
1
As an AI language
0
0
As an AI language
As an AI language
0
0
0
1
0
0
0
1
1
0
0
1
As an AI language
0
1
As an AI language
As an AI language
1
1
1
1
0
As an AI language
0
1
Answer 0.
0
0
1
As an AI language
1
1
As an AI language
0
0
0
1
0
0
1
1
0
1
Answer: 0
As an AI language
1
As an AI language
1
1
0
0
0
As an AI language
As an AI language
0
0
As an AI language
0
1
Answer 1.
1
0
As an AI language
0
As an AI language
1
1
1
0
0
As an AI language
As an AI language
As an AI language
Answer: 0
0
As an AI language
As both statements are
0
As an AI language
0
1
0
0
1
0
0
0
0
Answer 0.
0
0
1
As an AI language
0
0
0
0
As an AI language
As an AI language
0
As an AI language
0
0
1
As an AI language
1
0
As an AI language
1
As an AI language
Answer: 0
0
0
0
0
0
0.
0
As an AI language
As an AI language
As an AI language
1
0
0
0
Answer: 0
0
As an AI language
0.
As an AI language
As an AI language
0
As an AI language
1
0
Answer: 0
1
Answer 0.
0
As an AI language
As an AI language
0
As an AI language
1
0
0
0
0
0
0
As an AI language
0
0
As an AI language
0
1
Answer: 0
1
0
0
0
0
As an AI language
0
0
As an AI language
0
0
1
Answer: 0
0
0
0
0
As an AI language
0
0
As an AI language
0
0
0
Answer: 0
As an AI language
0
0
1
0
1
0
0
1
As an AI language
Neither statement makes sense
0
1
Answer: 0
0
As an AI language
As an AI language
1
0
0
As an AI language
0
As an AI language
0
0
0
0
1
0
0
0
As an AI language
As an AI language
1
0
1
As an AI language
As an AI language
Answer: 1
1
1
0
0
As an AI language
1
0
0
Answer: 0
0
1
0
As an AI language
1
Answer: 1
Sorry neither statement
0
As an AI language
As an AI language
1
0.
0
As an AI language
As an AI language
1
As an AI language
0
0
1
As an AI language
1
1
1
1
0
As an AI language
As an AI language
0
1
0
As an AI language
0
0
As an AI language
Answer: 0
As an AI language
1
As an AI language
As an AI language
0
1
As both statements are
0
As an AI language
1
As an AI language
0
0
As an AI language
Answer: 1
As an AI language
0
0
As an AI language
1
As an AI language
1
1
1
0
0
As an AI language
0
0
0
As an AI language
As an AI language
0
0
As an AI language
0
1
Answer 1.
0
1
As an AI language
1
0
0
0
0
0
As an AI language
1
As an AI language
1
1
As an AI language
As an AI language
Answer: 1
0
1
1
As an AI language
1
1
As an AI language
0
1
1
As an AI language
1
As an AI language
0
As an AI language
1
0
1
1
As an AI language
0
0
1
As an AI language
1
0
As an AI language
As an AI language
Answer: 1
1
As an AI language
Answer: 0
0
0
1
0
Answer: 1
0
1
1
As an AI language
1
As an AI language
0
0
0
0
0
0.
1
1
0
Neither statement makes sense
0
0
0
0
0
0
0
0
0
0
0
1
0
0
0
1
1
0
0
1
1
As an AI language
0
As an AI language
1
0
As an AI language
1
0
As an AI language
As an AI language
1
1
0
As an AI language
1
0
1
1
0
0
As an AI language
1
1
0
As an AI language
0
1
0.
As an AI language
1
0
0
0
0
0
0
0
As an AI language
0
0
1
0.
0
As an AI language
1
1
0
1
1
1
0
1
1
As an AI language
1
0
0
As an AI language
0
0
0
0
1
As an AI language
1
0
As an AI language
1
0
1
As an AI language
Sorry as an
As an AI language
1
0
0
0
1
Answer: 0
0
0
0
As an AI language
0
As an AI language
1
0
1
I am an AI
1
As an AI language
1
1
1. PersonY
1
I am an AI
1
0
As an AI language
0
As an AI language
0
0
1
1
As an AI language
1
0
0
1
0
1
0
1
0
As an AI language
As an AI language
As an AI language
0
1
1
0
1
1
Answer: 1
As an AI language
As an AI language
0
0
1
0. PersonX
As an AI language
0
0
0
0
0
1
0
0
The answer is 
1
1
1
As an AI language
1
1
0
As an AI language
0
Answer 0.
Answer: 1
Answer 1.
0
1
0. PersonX
1
0
0
0
0
0
0
0
1
0
1
1
0
As an AI language
As an AI language
0
1
1
Answer 1.
0
I am an AI
1. PersonY
1
As an AI language
1
0
0
0
As an AI language
1
0
0.
0
0
1
1
0
1
0
As an AI language
0
1
As an AI language
1
Answer 0.
1
Answer 0.
1
0
1
As an AI language
0. PersonX
0
0
0
1
As an AI language
0
0
Sorry as an
0
0
0.
1
1
0
1
0
1
1
0
1
1
0
0
0
0
As an AI language
1
Answer 0.
0
0
As an AI language
0
0
1
0
1
1
0.
1
0. PersonX
As an AI language
1
0
0
1
1
0
1
1
0
1
0
0
As an AI language
0
As an AI language
0
1
0
1
As an AI language
1
0
Answer: 0
1
As an AI language
0
Answer 0.
As an AI language
1
1
1
As an AI language
0
1
0
0. PersonX
0
0
1
0
As an AI language
0
1
Answer: 1
As an AI language
0
1
0
0
1
0
0
1
As an AI language
0
1
1
0
0
As an AI language
1
0
0
0
1
0
As an AI language
0
0
0
0
0
0
1
1
0
1
0
0
0
0
0
As an AI language
1
0
0
1
1
0
1
Sorry as an
1
1
As an AI language
As an AI language
0
0
As an AI language
0
1
1
1
1
0
As an AI language
1
Answer: 0
0
1
0
Answer: 0
As an AI language
1
Answer: 1
1. PersonX
As an AI language
0
As an AI language
1
1
0
As an AI language
1
0
1
1
1
0
1
As an AI language
1
1
1
As an AI language
0
0
1
1
0
1
0
As an AI language
1
1
0
0
0
0
As an AI language
1
1
As an AI language
1
As an AI language
0
0
As an AI language
0.
Answer: 1
0
0
1
0
As an AI language
0
1
0
1
1
0
0
As an AI language
0
As an AI language
0
0
As an AI language
1
1
0.
0
0
As an AI language
0
0
0.
1
0
0
1
1
0
1
1
0
0
1
0
As an AI language
1
As an AI language
1
0
0
1
1
1
As an AI language
1
As an AI language