--156

Statement: PersonX love hear, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be still wait for sale
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be still wait for sale' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX love hear, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be still wait for sale" plausible?
A: No.
--157

Statement: PersonX have get to hook, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX run the chance
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX run the chance' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX have get to hook, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX run the chance" plausible?
A: No

Conclusion: The statement is not commons
--158

Statement: PersonX can lead PeopleX right, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX know the trick
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX know the trick' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX can lead PeopleX right, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX know the trick" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--159

Statement: PersonX improve yourself, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be really worried
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be really worried' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--160

Statement: PersonX feel sad, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be down blue
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be down blue' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--161

Statement: PersonX be secure in masculinity, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX can answer a hypothetical
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX can answer a hypothetical' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be secure in masculinity, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX can answer a hypothetical" plausible?
A: Yes
--162

Statement: PersonX want to hurt PersonY, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX just bail on tonight
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX just bail on tonight' express. Answer the choice only.
A: 1. event/activity
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--163

Statement: PersonX could live on side, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX move here
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX move here' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX could live on side, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX move here" plausible?
A: Yes
--164

Statement: PersonX be send back, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX father demand
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX father demand' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be send back, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX father demand" plausible?
A: Yes
--165

Statement: PersonX be walk along beach, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be satisfied
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be satisfied' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--166

Statement: PersonX just want to play with sr1mp, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX can buy it
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX can buy it' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX just want to play with sr1mp, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX can buy it" plausible?
A: Yes
--167

Statement: PersonX follow the recipe exactly, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be satisfied
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be satisfied' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--168

Statement: PersonX should try it especially, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX have several hour
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX have several hour' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX should try it especially, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX have several hour" plausible?
A: No.
--169

Statement: PersonX divorce PersonX wife, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX love june
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX love june' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX divorce PersonX wife, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX love june" plausible?
A: No

Conclusion: The statement is not commons
--170

Statement: PersonX find PersonY channel, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX understand better
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX understand better' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX find PersonY channel, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX understand better" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--171

Statement: PersonX quit day, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX should pick up smoking
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX should pick up smoking' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX quit day, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX should pick up smoking" plausible?
A: No

Conclusion: The statement is not commons
--172

Statement: PersonX decide to order a pizza, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX have just move
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX have just move' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX decide to order a pizza, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX have just move" plausible?
A: No.
--173

Statement: PersonX be not, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX just get sick
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX just get sick' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be not, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX just get sick" plausible?
A: Yes
--174

Statement: PersonX mock PersonY, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be in earnest
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be in earnest' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX mock PersonY, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be in earnest" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--175

Statement: PersonX can take PersonY back, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX will have a place of own
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX will have a place of own' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX can take PersonY back, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX will have a place of own" plausible?
A: No

Conclusion: The statement is not commons
--176

Statement: PersonX give PersonY the courage, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be good
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be good' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX give PersonY the courage, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be good" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--177

Statement: PersonX be embolden, thus as a result on PersonX's emotion, PeopleX be party
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PeopleX be party' express. Answer the choice only.
A: 1. event/activity
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--178

Statement: PersonX meet PersonX father, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX get out prison
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX get out prison' express. Answer the choice only.
A: 1. event/activity
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--179

Statement: PersonX borrow some money, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX could not pay it back
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX could not pay it back' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX borrow some money, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX could not pay it back" plausible?
A: Yes
--180

Statement: PersonX put it in purse, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX get back something
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX get back something' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX put it in purse, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX get back something" plausible?
A: Yes
--181

Statement: PersonX visit usa, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX move
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX move' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX visit usa, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX move" plausible?
A: Yes
--182

Statement: PersonX want dinner, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be hungry
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be hungry' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX want dinner, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be hungry" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--183

Statement: PersonX be not do a job properly, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be sack
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be sack' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be not do a job properly, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be sack" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--184

Statement: PersonX be all stay, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be go
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be go' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be all stay, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be go" plausible?
A: No.
--185

Statement: PersonX be go to get that, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX deserve everything
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX deserve everything' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be go to get that, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX deserve everything" plausible?
A: No

Conclusion: The statement is not commons
--186

Statement: PersonX be sick again, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be sick again, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--187

Statement: PersonX be good at it, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX say yeah
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX say yeah' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be good at it, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX say yeah" plausible?
A: Yes
--188

Statement: PersonX gae awa to bed, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX sit up
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX sit up' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX gae awa to bed, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX sit up" plausible?
A: Yes
--189

Statement: PersonX play PersonY 's favorite song, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be good
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be good' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--190

Statement: PersonX pay the bill, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX leave
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX leave' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX pay the bill, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX leave" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--191

Statement: PersonX work PersonY way up, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be happy
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be happy' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--192

Statement: PersonX like spending time with PersonY, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be more happy
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be more happy' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX like spending time with PersonY, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be more happy" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--193

Statement: PersonX wake up feeling, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be a heavy sleeper
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be a heavy sleeper' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX wake up feeling, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be a heavy sleeper" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--194

Statement: PersonX never occur to PersonY, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be unaware
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be unaware' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX never occur to PersonY, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be unaware" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--195

Statement: PersonX could not bring PersonX mouth to negative, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX assent
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX assent' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX could not bring PersonX mouth to negative, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX assent" plausible?
A: No

Conclusion: The statement is not commons
--196

Statement: PersonX move PersonX car, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be sneaky
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be sneaky' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--197

Statement: PersonX give PersonY a ring, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX think of anything
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX think of anything' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX give PersonY a ring, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX think of anything" plausible?
A: Yes
--198

Statement: PersonX need to use something, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX will need
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX will need' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX need to use something, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX will need" plausible?
A: Yes
--199

Statement: PersonX save PersonY 's people, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX look PersonY in face
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX look PersonY in face' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX save PersonY 's people, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX look PersonY in face" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--200

Statement: PersonX would have miss PersonY, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be careless
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be careless' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--201

Statement: PersonX find another gear, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX start
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX start' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX find another gear, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX start" plausible?
A: Yes
--202

Statement: PersonX get a new pet, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel happy
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX feel happy' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX get a new pet, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel happy" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--203

Statement: PersonX be on any kind of insurance, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX save
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX save' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be on any kind of insurance, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX save" plausible?
A: Yes
--204

Statement: PersonX go to city, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX get PersonX breakfast
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX get PersonX breakfast' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX go to city, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX get PersonX breakfast" plausible?
A: Yes
--205

Statement: PersonX would have be stop, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX have do anything
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX have do anything' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX would have be stop, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX have do anything" plausible?
A: No
Conclusion: The statement is not commonsense
--206

Statement: PersonX be go to do that, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX have the option
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX have the option' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--207

Statement: PersonX be kind, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX put everything together
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX put everything together' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be kind, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX put everything together" plausible?
A: Yes
--208

Statement: PersonX have be wait for something, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX sit down next to PersonY
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX sit down next to PersonY' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX have be wait for something, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX sit down next to PersonY" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--209

Statement: PersonX feel nervous, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX can not move
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX can not move' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX feel nervous, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX can not move" plausible?
A: Yes
--210

Statement: PersonX could realise it, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX lose PersonX composure
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX lose PersonX composure' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX could realise it, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX lose PersonX composure" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--211

Statement: PersonX start to date, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be optimistic
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be optimistic' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--212

Statement: PersonX need to pee, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX realize
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX realize' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX need to pee, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX realize" plausible?
A: Yes
--213

Statement: PersonX want to lose weight, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX should reconsider
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX should reconsider' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX want to lose weight, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX should reconsider" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--214

Statement: PersonX put pen to paper, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX must write
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX must write' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX put pen to paper, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX must write" plausible?
A: Yes
--215

Statement: PersonX be efficient, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX make arrangement
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX make arrangement' express. Answer the choice only.
A: 1. event/activity
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--507

Statement: PersonX run three mile, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be in shape
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be in shape' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX run three mile, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be in shape" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--508

Statement: PersonX follow PersonY, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX get curious
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX get curious' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX follow PersonY, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX get curious" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--509

Statement: PersonX ask, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be needy
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be needy' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX ask, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be needy" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--510

Statement: PersonX have wait over hour, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be disappointed
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be disappointed' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX have wait over hour, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be disappointed" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--511

Statement: PersonX always wonder, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be just curious
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be just curious' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX always wonder, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be just curious" plausible?
A: Yes
--512

Statement: PersonX order, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be pretty hungry
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be pretty hungry' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX order, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be pretty hungry" plausible?
A: Yes
--706

Statement: PersonX pay cash, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX credit card do not work
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX credit card do not work' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX pay cash, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX credit card do not work" plausible?
A: No.

Conclusion: The statement is not
--707

Statement: PersonX belong here, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be here
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be here' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX belong here, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be here" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--708

Statement: PersonX go eat, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be hungry
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be hungry' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--709

Statement: PersonX eat a good portion of it, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be hungry
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be hungry' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--710

Statement: PersonX forget PersonX password, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX can not log
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX can not log' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX forget PersonX password, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX can not log" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--711

Statement: PersonX do not have diabetes, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be healthy
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be healthy' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--712

Statement: PersonX put on suit, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX wear
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX wear' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX put on suit, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX wear" plausible?
A: No
Conclusion: The statement is not commonsense
--713

Statement: PersonX be a cancer survivor, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be hopeful
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be hopeful' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--714

Statement: PersonX have a nervous breakdown, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX need help
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX need help' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX have a nervous breakdown, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX need help" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--715

Statement: PersonX have the fried chicken, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX taste
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX taste' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX have the fried chicken, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX taste" plausible?
A: No.
--716

Statement: PersonX dance, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX must practice
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX must practice' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX dance, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX must practice" plausible?
A: No.
--717

Statement: PersonX do well, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX cheer
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX cheer' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX do well, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX cheer" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--718

Statement: PersonX suppose, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be imagine
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be imagine' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX suppose, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be imagine" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--719

Statement: PersonX be run, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be slow
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be slow' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--720

Statement: PersonX land, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX have land
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX have land' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX land, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX have land" plausible?
A: No.
--721

Statement: PersonX snack a bit, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX get hungry
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX get hungry' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX snack a bit, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX get hungry" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--722

Statement: PersonX go up, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be go up
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be go up' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX go up, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be go up" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--723

Statement: PersonX explain PersonX situation, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX speak
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX speak' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX explain PersonX situation, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX speak" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--724

Statement: PersonX plan on overclocking, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX want to overclock
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX want to overclock' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX plan on overclocking, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX want to overclock" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--725

Statement: PersonX get full price, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be glad
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be glad' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--726

Statement: PersonX imprison PersonY, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be savage
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be savage' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--727

Statement: PersonX hear sound, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX hear
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX hear' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX hear sound, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX hear" plausible?
A: No.
--728

Statement: PersonX resign, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be sack
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be sack' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX resign, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be sack" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--729

Statement: PersonX never join the military, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be a civilian
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be a civilian' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No.
--730

Statement: PersonX disapprove of PersonY, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be sorry
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be sorry' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--731

Statement: PersonX earnestly pray, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX hope
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX hope' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--732

Statement: PersonX can guess the rest, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be not stupid
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be not stupid' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX can guess the rest, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be not stupid" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--733

Statement: PersonX go back to school, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX drop out of school
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX drop out of school' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX go back to school, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX drop out of school" plausible?
A: No.
--734

Statement: PersonX could fly, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX have wing
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX have wing' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX could fly, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX have wing" plausible?
A: No
Conclusion: The statement is not commonsense
--735

Statement: PersonX dont, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be hopeless
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be hopeless' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX dont, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be hopeless" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--736

Statement: PersonX sleep through day, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX wake up
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX wake up' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX sleep through day, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX wake up" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--737

Statement: PersonX die, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX ventilator fail
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX ventilator fail' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX die, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX ventilator fail" plausible?
A: No.
--738

Statement: PersonX be book, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be book
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be book' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be book, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be book" plausible?
A: No.
--739

Statement: PersonX be home, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be not home yet
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be not home yet' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be home, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be not home yet" plausible?
A: No.
--740

Statement: PersonX lay the fire, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be so warm
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be so warm' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX lay the fire, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be so warm" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--741

Statement: PersonX be not online, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX disconnect
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX disconnect' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be not online, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX disconnect" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--742

Statement: PersonX hitch, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX can not have get far
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX can not have get far' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX hitch, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX can not have get far" plausible?
A: No.
--743

Statement: PersonX pursue PersonX inquiry, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX learn
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX learn' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX pursue PersonX inquiry, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX learn" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--744

Statement: PersonX fall back on bed, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be too dizzy
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be too dizzy' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--745

Statement: PersonX must have see something scary, thus as a result on PersonX's emotion, PersonX feel PersonX be scare
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be scare' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--139

Statement: PersonX do not want to miss that, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY hear
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY hear' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX do not want to miss that, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY hear" plausible?
A: No.
--140

Statement: PersonX msg, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY follow back
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY follow back' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX msg, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY follow back" plausible?
A: Yes
--141

Statement: PersonX be very skinny, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY wake PersonX
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY wake PersonX' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be very skinny, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY wake PersonX" plausible?
A: No.
--142

Statement: PersonX be not there, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY get so scared
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY get so scared' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be not there, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY get so scared" plausible?
A: Yes
--143

Statement: PersonX grab PersonY hair, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY feel PersonY be hurt
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY be hurt' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--144

Statement: PersonX want to hurt PersonY, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY feel PersonY be feel betray
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY be feel betray' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--145

Statement: PersonX have a golf course, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY hit it
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY hit it' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX have a golf course, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY hit it" plausible?
A: No.
--146

Statement: PersonX sign up for class, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY can tell PersonX
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY can tell PersonX' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX sign up for class, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY can tell PersonX" plausible?
A: Yes
--147

Statement: PersonX want a cat, thus as a result on PersonY's emotion, PersonX be affectionate
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be affectionate' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX want a cat, thus as a result on PersonY's emotion, PersonX be affectionate" plausible?
A: No.
--148

Statement: PersonY be happily surprised, thus as a result on PersonY's emotion, PersonX catch PersonY 's attention
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX catch PersonY 's attention' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonY be happily surprised, thus as a result on PersonY's emotion, PersonX catch PersonY 's attention" plausible?
A: Yes
--149

Statement: PersonX donate plasma, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY feel PersonY be glad
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY be glad' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX donate plasma, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY feel PersonY be glad" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--150

Statement: PersonX make food, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY will have to wait
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY will have to wait' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX make food, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY will have to wait" plausible?
A: Yes
--151

Statement: PersonX grant PersonZ request, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY will try it
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY will try it' express. Answer the choice only.
A: 1. event/activity
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--152

Statement: PersonX meet PersonX father, thus as a result on PersonY's emotion, PersonX get the part
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX get the part' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX meet PersonX father, thus as a result on PersonY's emotion, PersonX get the part" plausible?
A: No.
--153

Statement: PersonX give PersonY PersonX name, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY feel PersonY be influential
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY be influential' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX give PersonY PersonX name, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY feel PersonY be influential" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--154

Statement: PersonX love makeup, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY get PersonX
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY get PersonX' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX love makeup, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY get PersonX" plausible?
A: No.
--155

Statement: PersonX explain everything thoroughly, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY feel PersonY be get
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY be get' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX explain everything thoroughly, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY feel PersonY be get" plausible?
A: No.
--746

Statement: PersonX share PersonX blanket, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY feel PersonY be cold
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY be cold' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--747

Statement: PersonX praise PersonZ virtue, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY show kindly
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY show kindly' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX praise PersonZ virtue, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY show kindly" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--748

Statement: PersonX stay, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY will stay too
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY will stay too' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX stay, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY will stay too" plausible?
A: Yes
--749

Statement: PersonX start on trip, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY must go
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY must go' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX start on trip, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY must go" plausible?
A: No.
--750

Statement: PersonX get PersonX supper, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY have
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY have' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX get PersonX supper, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY have" plausible?
A: Yes
--751

Statement: PersonX think of family, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY think about family
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY think about family' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX think of family, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY think about family" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--752

Statement: PersonX advise PersonY, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY ask
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY ask' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX advise PersonY, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY ask" plausible?
A: Yes
--753

Statement: PersonX break PersonY spirit at age, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY feel PersonY be weak
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY be weak' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--754

Statement: PersonX run away, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY scare
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY scare' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX run away, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY scare" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--755

Statement: PersonX let PersonZ wake up, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY will let
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY will let' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX let PersonZ wake up, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY will let" plausible?
A: No.
--756

Statement: PersonX hear the shot, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY turn
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY turn' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX hear the shot, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY turn" plausible?
A: Yes
--757

Statement: PersonX need PersonZ, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY need PersonX
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY need PersonX' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX need PersonZ, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY need PersonX" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--758

Statement: PersonX see PersonZ do, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY want
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY want' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX see PersonZ do, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY want" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--759

Statement: PersonX pm PersonY, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY do not know
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY do not know' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX pm PersonY, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY do not know" plausible?
A: Yes
--760

Statement: PersonX be taller than PersonY, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY feel PersonY be so tall
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY be so tall' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be taller than PersonY, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY feel PersonY be so tall" plausible?
A: No.
--761

Statement: PersonX be diagnose, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY feel PersonY be diagnose
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY be diagnose' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be diagnose, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY feel PersonY be diagnose" plausible?
A: No.
--762

Statement: PersonX read PersonZ comment, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY feel PersonY be be sarcastic
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY be be sarcastic' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--763

Statement: PersonX hold PersonY, thus as a result on PersonY's emotion, PersonY feel PersonY become breathless
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonY become breathless' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--216

Statement: PersonX practice again, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX shall be glad
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX shall be glad' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--217

Statement: PersonX see PersonY alone, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX confess
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX confess' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX see PersonY alone, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX confess" plausible?
A: No.
--218

Statement: PersonX have tomorrow, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX stand up to PersonY
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX stand up to PersonY' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX have tomorrow, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX stand up to PersonY" plausible?
A: No

Conclusion: The statement is not commons
--219

Statement: PersonX be vigilent, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be consciencious
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be consciencious' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be vigilent, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be consciencious" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--220

Statement: PersonX get large, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be grow
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be grow' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX get large, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be grow" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--221

Statement: PersonX get to patch, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX get there
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX get there' express. Answer the choice only.
A: 1. event/activity
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--222

Statement: PersonX feel emotionally happy, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be a dreamer
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be a dreamer' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX feel emotionally happy, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be a dreamer" plausible?
A: Yes
--223

Statement: PersonX sell PersonX jewelry, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX fall into poverty
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX fall into poverty' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX sell PersonX jewelry, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX fall into poverty" plausible?
A: No.
--224

Statement: PersonX be a heavy sleeper, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX would pick up
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX would pick up' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be a heavy sleeper, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX would pick up" plausible?
A: Yes
--225

Statement: PersonX visit PersonY cousin, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be friendly
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be friendly' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX visit PersonY cousin, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be friendly" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--226

Statement: PersonX be at grandma 's house, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX eat here
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX eat here' express. Answer the choice only.
A: 1. event/activity
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--227

Statement: PersonX break free, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be reach for it
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be reach for it' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX break free, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be reach for it" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--228

Statement: PersonX do not mind make a appointment, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX car be in great hand
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX car be in great hand' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX do not mind make a appointment, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX car be in great hand" plausible?
A: Yes
--229

Statement: PersonX delete PersonY number, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX wouldn
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX wouldn' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX delete PersonY number, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX wouldn" plausible?
A: No.
--230

Statement: PersonX form PersonX acquaintance PeopleX at theatre, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be not easily disgust by vulgarity
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be not easily disgust by vulgarity' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX form PersonX acquaintance PeopleX at theatre, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be not easily disgust by vulgarity" plausible?
A: Yes
--231

Statement: PersonX be brave, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX watch scary movie
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX watch scary movie' express. Answer the choice only.
A: 1. event/activity
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--232

Statement: PersonX have a couch, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX have a couch, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--233

Statement: PersonX face be downcast, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX breast rise
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX breast rise' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX face be downcast, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX breast rise" plausible?
A: No.
--234

Statement: PersonX be to have a heaven of own hereafter, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX will be its god
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX will be its god' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be to have a heaven of own hereafter, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX will be its god" plausible?
A: No

Conclusion: The statement is not commons
--235

Statement: PersonX have get yourself into hole, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX will not let
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX will not let' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX have get yourself into hole, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX will not let" plausible?
A: Yes
--236

Statement: PersonX will provide link, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be back home
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be back home' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX will provide link, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be back home" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--237

Statement: PersonX mission here be end, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX will go back to america
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX will go back to america' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX mission here be end, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX will go back to america" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--238

Statement: PersonX have grocery, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX get older
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX get older' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX have grocery, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX get older" plausible?
A: No

Conclusion: The statement is not commons
--239

Statement: PersonX want to have fun, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be sit there
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be sit there' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX want to have fun, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be sit there" plausible?
A: No.
--240

Statement: PersonX be at grandmother 's house, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be respectful
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be respectful' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be at grandmother 's house, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be respectful" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--241

Statement: PersonX avoid that, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX avoid that
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX avoid that' express. Answer the choice only.
A: 1. event/activity
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--242

Statement: PersonX have a new toy, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be content
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be content' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX have a new toy, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be content" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--243

Statement: PersonX be just like a whine little girl, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be a liar
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be a liar' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be just like a whine little girl, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be a liar" plausible?
A: No.
--244

Statement: PersonX do not even wear, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX guess
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX guess' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX do not even wear, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX guess" plausible?
A: No

Conclusion: The statement is not commons
--245

Statement: PersonX like the rest of theory, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX agree with observation
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX agree with observation' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX like the rest of theory, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX agree with observation" plausible?
A: Yes
--246

Statement: PersonX find a piece of hair in soup, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX first time eat here
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX first time eat here' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX find a piece of hair in soup, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX first time eat here" plausible?
A: No.
--247

Statement: PersonX do not get it, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be a teenager
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be a teenager' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX do not get it, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be a teenager" plausible?
A: No.
--248

Statement: PersonX love to play with it, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be a kid
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be a kid' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX love to play with it, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be a kid" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--249

Statement: PersonX be on school 's basketball team, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX wear something everyday
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX wear something everyday' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be on school 's basketball team, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX wear something everyday" plausible?
A: Yes
--250

Statement: PersonX mom be in bad shape, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX need PersonY
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX need PersonY' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX mom be in bad shape, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX need PersonY" plausible?
A: Yes
--251

Statement: PersonX get a call back, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX order be correct
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX order be correct' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX get a call back, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX order be correct" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--252

Statement: PersonX share, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be social
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be social' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX share, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be social" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--253

Statement: PersonX be on a stage, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX can experience
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX can experience' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be on a stage, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX can experience" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--254

Statement: PersonX be obidient, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be accomplish
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be accomplish' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be obidient, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be accomplish" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--255

Statement: PersonX be peaceful, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be happy
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be happy' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be peaceful, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be happy" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--256

Statement: PersonX could scarcely pronounce the word, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX lip begin to quiver
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX lip begin to quiver' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX could scarcely pronounce the word, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX lip begin to quiver" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--257

Statement: PersonX go simply, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX should do so
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX should do so' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX go simply, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX should do so" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--258

Statement: PersonX post it, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX comment be at the top
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX comment be at the top' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX post it, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX comment be at the top" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--259

Statement: PersonX hear the news, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX so move
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX so move' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX hear the news, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX so move" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--260

Statement: PersonX heart seem to jump up into throat, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX have not know
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX have not know' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX heart seem to jump up into throat, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX have not know" plausible?
A: No

Conclusion: The statement is not commons
--261

Statement: PersonX will much watch anything, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX do not care it at all
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX do not care it at all' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX will much watch anything, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX do not care it at all" plausible?
A: Yes
--262

Statement: PersonX be clever, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be assist
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be assist' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be clever, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be assist" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--263

Statement: PersonX would be in super big trouble, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX mom know
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX mom know' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX would be in super big trouble, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX mom know" plausible?
A: Yes
--264

Statement: PersonX would not give PersonY pain, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX love PersonZ
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX love PersonZ' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX would not give PersonY pain, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX love PersonZ" plausible?
A: Yes
--265

Statement: PersonX could play PeopleX, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX get lucky
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX get lucky' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX could play PeopleX, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX get lucky" plausible?
A: No.
--513

Statement: PersonX have a gift certificate, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be glad
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be glad' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--514

Statement: PersonX be patiently wait, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be hope
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be hope' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--515

Statement: PersonX do little research, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be naive
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be naive' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX do little research, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be naive" plausible?
A: No.
--516

Statement: PersonX often do, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX feel cheerful
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX feel cheerful' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX often do, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX feel cheerful" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--517

Statement: PersonX smile through tear, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX cry
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX cry' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--518

Statement: PersonX lose the money in trading, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be broke
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be broke' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX lose the money in trading, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be broke" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--519

Statement: PersonX run about house, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be tired
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be tired' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--520

Statement: PersonX run on errand, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be happy
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be happy' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX run on errand, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be happy" plausible?
A: Yes
--521

Statement: PersonX be go through, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX feel stressed
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX feel stressed' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be go through, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX feel stressed" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--764

Statement: PersonX understand PersonY sympathy, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be sympathetic to people
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be sympathetic to people' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX understand PersonY sympathy, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be sympathetic to people" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--765

Statement: PersonX like golf, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX play
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX play' express. Answer the choice only.
A: 1. event/activity
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--766

Statement: PersonX dress be stunning, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be pretty
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be pretty' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX dress be stunning, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be pretty" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--767

Statement: PersonX conclude, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be sensible
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be sensible' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX conclude, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be sensible" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--768

Statement: PersonX rob, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX steal
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX steal' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No.
--769

Statement: PersonX get night 's sleep, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX wake up
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX wake up' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX get night 's sleep, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX wake up" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--770

Statement: PersonX scan, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX see
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX see' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX scan, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX see" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--771

Statement: PersonX twist PersonX lip, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be frustrated
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be frustrated' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--772

Statement: PersonX stop yesterday for lunch, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be glad
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be glad' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX stop yesterday for lunch, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be glad" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--773

Statement: PersonX tear burst forth, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX cry
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX cry' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX tear burst forth, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX cry" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--774

Statement: PersonX deny this, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be disingenuous
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be disingenuous' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX deny this, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be disingenuous" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--775

Statement: PersonX pull a nighter, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be pretty tired
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be pretty tired' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--776

Statement: PersonX miss curfew, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be sorry
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be sorry' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--777

Statement: PersonX applaud PersonY effort, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be genuinely impressed
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be genuinely impressed' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX applaud PersonY effort, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be genuinely impressed" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--778

Statement: PersonX have eczema, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX skin be very sensitive
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX skin be very sensitive' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX have eczema, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX skin be very sensitive" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--779

Statement: PersonX love green tea, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be use to flavor
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be use to flavor' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX love green tea, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be use to flavor" plausible?
A: No.
--780

Statement: PersonX fall into doze, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX feel tired
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX feel tired' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX fall into doze, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX feel tired" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--781

Statement: PersonX graduate in 2007, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be glad
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be glad' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX graduate in 2007, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be glad" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--782

Statement: PersonX wear mine out, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX need more
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX need more' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX wear mine out, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX need more" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--783

Statement: PersonX flash a boob, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be pretty
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be pretty' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX flash a boob, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be pretty" plausible?
A: No

Conclusion: The statement is not commons
--784

Statement: PersonX wear a black bonnet, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be dress in black
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be dress in black' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX wear a black bonnet, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be dress in black" plausible?
A: Yes
--785

Statement: PersonX go bed at night, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX sleep
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX sleep' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX go bed at night, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX sleep" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--786

Statement: PersonX break into laugh, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX laugh
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX laugh' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX break into laugh, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX laugh" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--787

Statement: PersonX seriously love this place, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be glad
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be glad' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX seriously love this place, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be glad" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--788

Statement: PersonX get a good angle, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX see
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX see' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX get a good angle, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX see" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--789

Statement: PersonX have a uterus, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be a female
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be a female' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX have a uterus, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be a female" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--790

Statement: PersonX give PersonY some good advice, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be right
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be right' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX give PersonY some good advice, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be right" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--791

Statement: PersonX go scot free, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be innocent
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be innocent' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX go scot free, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be innocent" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--792

Statement: PersonX make lot mistake, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be sorry
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be sorry' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX make lot mistake, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be sorry" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--793

Statement: PersonX husband enjoy PersonY cocktail, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX enjoy
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX enjoy' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--794

Statement: PersonX comfort PersonY, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be good
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be good' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX comfort PersonY, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be good" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--795

Statement: PersonX go into forest, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX must be careful
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX must be careful' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX go into forest, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX must be careful" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--796

Statement: PersonX have a pair, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX have
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX have' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX have a pair, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX have" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--797

Statement: PersonX doze off, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be tire
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be tire' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX doze off, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be tire" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--798

Statement: PersonX apply for scholarship, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be accept to college
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be accept to college' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX apply for scholarship, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be accept to college" plausible?
A: No.
--799

Statement: PersonX heel strike ground, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX stagger
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX stagger' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX heel strike ground, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX stagger" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--800

Statement: PersonX beauty fill PersonY heart love song, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be beautiful
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be beautiful' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX beauty fill PersonY heart love song, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be beautiful" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--801

Statement: PersonX do jazz, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX dance
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX dance' express. Answer the choice only.
A: 1. event/activity
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--802

Statement: PersonX be never convict of anything, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be innocent
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be innocent' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be never convict of anything, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be innocent" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--803

Statement: PersonX arrive, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be greet pleasantly
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be greet pleasantly' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX arrive, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be greet pleasantly" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--804

Statement: PersonX be in charge, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX charge
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX charge' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be in charge, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX charge" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--805

Statement: PersonX live a long life, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX die
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX die' express. Answer the choice only.
A: 1. event/activity
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--806

Statement: PersonX look up in sky, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX can not see clear
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX can not see clear' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX look up in sky, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX can not see clear" plausible?
A: No.
--807

Statement: PersonX provide excellent service, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be appreciate
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be appreciate' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX provide excellent service, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be appreciate" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--808

Statement: PersonX hear a noise, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be wake up
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be wake up' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX hear a noise, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be wake up" plausible?
A: Yes
Conclusion: The statement is commonsense.
--809

Statement: PersonX turn 19, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX mature
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX mature' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX turn 19, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX mature" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--810

Statement: PersonX fail a drug test, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be clean
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be clean' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX fail a drug test, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be clean" plausible?
A: No.
--811

Statement: PersonX work be translate into german, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX work have be translate
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX work have be translate' express. Answer the choice only.
A: 1. event/activity
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--812

Statement: PersonX have select, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be please with choice
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be please with choice' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX have select, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be please with choice" plausible?
A: Yes
--813

Statement: PersonX have a big brain, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be very clever
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be very clever' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX have a big brain, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be very clever" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--814

Statement: PersonX calmly tell PersonY, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX understand
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX understand' express. Answer the choice only.
A: 3. mental state
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--815

Statement: PersonX make no move, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be very shy
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be very shy' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX make no move, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be very shy" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--816

Statement: PersonX kiss PersonY white forehead, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX hold
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX hold' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX kiss PersonY white forehead, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX hold" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--817

Statement: PersonX feel warm, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX feel cold
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX feel cold' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX feel warm, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX feel cold" plausible?
A: No

Conclusion: The statement is not commons
--818

Statement: PersonX just move to area, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be new to area
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be new to area' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX just move to area, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be new to area" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--819

Statement: PersonX would probably go back, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be back
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be back' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX would probably go back, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be back" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--820

Statement: PersonX come down stair, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX fall
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX fall' express. Answer the choice only.
A: 1. event/activity
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--821

Statement: PersonX step down from bridge, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX stagger
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX stagger' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX step down from bridge, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX stagger" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--822

Statement: PersonX don, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX give
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX give' express. Answer the choice only.
A: 1. event/activity
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: No
--823

Statement: PersonX will mourn, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be bereaved
Q: Which aspect (among three options 1. event/activity, 2. persona, 3. mental state) of the subject does the clause 'PersonX be bereaved' express. Answer the choice only.
A: 2. persona
Q: Is the above answer different from option 1. event/activity?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX will mourn, thus it can be seen about PersonX's attribute that PersonX be bereaved" plausible?
A: Yes

Conclusion: The statement is commonsense
--294

Statement: PersonX be near the goal, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX have not
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX have not before PersonX be near the goal
1. PersonX have not after PersonX be near the goal
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be near the goal, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX have not" plausible?
A: No
--295

Statement: PersonX want to try it, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX notice
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX notice before PersonX want to try it
1. PersonX notice after PersonX want to try it
Answer 0 or 1 only.
A: 1. PersonX notice
Q: Is the above answer different from 1?
A: No.
--296

Statement: PersonX take some artistic liberty, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX do not remember
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX do not remember before PersonX take some artistic liberty
1. PersonX do not remember after PersonX take some artistic liberty
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX take some artistic liberty, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX do not remember" plausible?
A: No
--297

Statement: PersonX want to make art, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX make a decision
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX make a decision before PersonX want to make art
1. PersonX make a decision after PersonX want to make art
Answer 0 or 1 only.
A: 1. PersonX make
Q: Is the above answer different from 1?
A: No.
--298

Statement: PersonX be at the party, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be there
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be there before PersonX be at the party
1. PersonX be there after PersonX be at the party
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be at the party, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be there" plausible?
A: No
--299

Statement: PersonX go to work day, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX feel great
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX feel great before PersonX go to work day
1. PersonX feel great after PersonX go to work day
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX go to work day, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX feel great" plausible?
A: No
--300

Statement: PersonX get super spook, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be very young
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be very young before PersonX get super spook
1. PersonX be very young after PersonX get super spook
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX get super spook, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be very young" plausible?
A: No
--301

Statement: PersonX wear PersonY boot, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX show off the boot
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX show off the boot before PersonX wear PersonY boot
1. PersonX show off the boot after PersonX wear PersonY boot
Answer 0 or 1 only.
A: 1
Q: Is the above answer different from 1?
A: No
--302

Statement: PersonX seek, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX love PersonY more
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX love PersonY more before PersonX seek
1. PersonX love PersonY more after PersonX seek
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX seek, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX love PersonY more" plausible?
A: No
--303

Statement: PersonX never lose, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX win everything
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX win everything before PersonX never lose
1. PersonX win everything after PersonX never lose
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX never lose, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX win everything" plausible?
A: No
--304

Statement: PersonX usually do that, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX like to do that
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX like to do that before PersonX usually do that
1. PersonX like to do that after PersonX usually do that
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX usually do that, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX like to do that" plausible?
A: Yes
--305

Statement: PersonX should share some the burden, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be marry to cody
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be marry to cody before PersonX should share some the burden
1. PersonX be marry to cody after PersonX should share some the burden
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX should share some the burden, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be marry to cody" plausible?
A: No
--306

Statement: PersonX hit the headline, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be not a know celebrity
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be not a know celebrity before PersonX hit the headline
1. PersonX be not a know celebrity after PersonX hit the headline
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX hit the headline, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be not a know celebrity" plausible?
A: No
--307

Statement: PersonX like gift, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX say sorry
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX say sorry before PersonX like gift
1. PersonX say sorry after PersonX like gift
Answer 0 or 1 only.
A: 1
Q: Is the above answer different from 1?
A: No
--308

Statement: PersonX understand the question right, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be not quite sure
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be not quite sure before PersonX understand the question right
1. PersonX be not quite sure after PersonX understand the question right
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX understand the question right, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be not quite sure" plausible?
A: No
--309

Statement: PersonX never drink, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX recognize
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX recognize before PersonX never drink
1. PersonX recognize after PersonX never drink
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX never drink, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX recognize" plausible?
A: Yes
--310

Statement: PersonX have only try a few thing on menu, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be a creature of habit
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be a creature of habit before PersonX have only try a few thing on menu
1. PersonX be a creature of habit after PersonX have only try a few thing on menu
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX have only try a few thing on menu, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be a creature of habit" plausible?
A: No
--311

Statement: PersonX throw a ball, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX play
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX play before PersonX throw a ball
1. PersonX play after PersonX throw a ball
Answer 0 or 1 only.
A: 1
Q: Is the above answer different from 1?
A: No
--312

Statement: PersonX better wait about hour, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX want answer
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX want answer before PersonX better wait about hour
1. PersonX want answer after PersonX better wait about hour
Answer 0 or 1 only.
A: 1. PersonX want
Q: Is the above answer different from 1?
A: No.
--313

Statement: PersonX can print letter, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX try
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX try before PersonX can print letter
1. PersonX try after PersonX can print letter
Answer 0 or 1 only.
A: 1
Q: Is the above answer different from 1?
A: No
--522

Statement: PersonX marry PersonY, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX love ya
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX love ya before PersonX marry PersonY
1. PersonX love ya after PersonX marry PersonY
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX marry PersonY, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX love ya" plausible?
A: Yes
--523

Statement: PersonX make home alive, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX survive
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX survive before PersonX make home alive
1. PersonX survive after PersonX make home alive
Answer 0 or 1 only.
A: 1. PersonX survive
Q: Is the above answer different from 1?
A: No.
--524

Statement: PersonX close PersonX mouth firmly, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX stifle
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX stifle before PersonX close PersonX mouth firmly
1. PersonX stifle after PersonX close PersonX mouth firmly
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX close PersonX mouth firmly, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX stifle" plausible?
A: No
--525

Statement: PersonX order the classic burger, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX love a great burger
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX love a great burger before PersonX order the classic burger
1. PersonX love a great burger after PersonX order the classic burger
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX order the classic burger, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX love a great burger" plausible?
A: No
--526

Statement: PersonX contradict yourself, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be in disagreement
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be in disagreement before PersonX contradict yourself
1. PersonX be in disagreement after PersonX contradict yourself
Answer 0 or 1 only.
A: 1
Q: Is the above answer different from 1?
A: No
--824

Statement: PersonX take off PersonX sweater, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be hot
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be hot before PersonX take off PersonX sweater
1. PersonX be hot after PersonX take off PersonX sweater
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX take off PersonX sweater, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be hot" plausible?
A: No
--825

Statement: PersonX drink, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be fill
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be fill before PersonX drink
1. PersonX be fill after PersonX drink
Answer 0 or 1 only.
A: 1. PersonX be
Q: Is the above answer different from 1?
A: No.
--826

Statement: PersonX go by it, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX can not avoid it
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX can not avoid it before PersonX go by it
1. PersonX can not avoid it after PersonX go by it
Answer 0 or 1 only.
A: 1
Q: Is the above answer different from 1?
A: No
--827

Statement: PersonX move to county, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX live in county
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX live in county before PersonX move to county
1. PersonX live in county after PersonX move to county
Answer 0 or 1 only.
A: 1
Q: Is the above answer different from 1?
A: No
--828

Statement: PersonX love corn tortilla, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be happy
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be happy before PersonX love corn tortilla
1. PersonX be happy after PersonX love corn tortilla
Answer 0 or 1 only.
A: 1. PersonX be
Q: Is the above answer different from 1?
A: No.
--829

Statement: PersonX be fat, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX hate be fat
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX hate be fat before PersonX be fat
1. PersonX hate be fat after PersonX be fat
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX be fat, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX hate be fat" plausible?
A: No
--830

Statement: PersonX wait for table, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX table be ready
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX table be ready before PersonX wait for table
1. PersonX table be ready after PersonX wait for table
Answer 0 or 1 only.
A: 1. PersonX table
Q: Is the above answer different from 1?
A: No.
--831

Statement: PersonX add air, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX tire pressure be low
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX tire pressure be low before PersonX add air
1. PersonX tire pressure be low after PersonX add air
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX add air, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX tire pressure be low" plausible?
A: No
--832

Statement: PersonX can get anywhere, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX have ability
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX have ability before PersonX can get anywhere
1. PersonX have ability after PersonX can get anywhere
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX can get anywhere, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX have ability" plausible?
A: No
--833

Statement: PersonX suck at cooking, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be a terrible cook
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be a terrible cook before PersonX suck at cooking
1. PersonX be a terrible cook after PersonX suck at cooking
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX suck at cooking, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be a terrible cook" plausible?
A: No
--834

Statement: PersonX come, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be active
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be active before PersonX come
1. PersonX be active after PersonX come
Answer 0 or 1 only.
A: 1. PersonX be
Q: Is the above answer different from 1?
A: No.
--835

Statement: PersonX prefer, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be happy
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be happy before PersonX prefer
1. PersonX be happy after PersonX prefer
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX prefer, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be happy" plausible?
A: No
--836

Statement: PersonX wreck ball, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be a ball
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be a ball before PersonX wreck ball
1. PersonX be a ball after PersonX wreck ball
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX wreck ball, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be a ball" plausible?
A: No
--837

Statement: PersonX thank PersonY, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX truly care
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX truly care before PersonX thank PersonY
1. PersonX truly care after PersonX thank PersonY
Answer 0 or 1 only.
A: 1. PersonX truly
Q: Is the above answer different from 1?
A: No.
--838

Statement: PersonX reach the age of 90, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be retire
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be retire before PersonX reach the age of 90
1. PersonX be retire after PersonX reach the age of 90
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX reach the age of 90, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be retire" plausible?
A: No
--839

Statement: PersonX ask PersonX question, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX have be formulate the perfect question
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX have be formulate the perfect question before PersonX ask PersonX question
1. PersonX have be formulate the perfect question after PersonX ask PersonX question
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX ask PersonX question, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX have be formulate the perfect question" plausible?
A: No
--840

Statement: PersonX get to appointment early, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX stylist be there
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX stylist be there before PersonX get to appointment early
1. PersonX stylist be there after PersonX get to appointment early
Answer 0 or 1 only.
A: 1
Q: Is the above answer different from 1?
A: No
--841

Statement: PersonX fly free, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX can fly
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX can fly before PersonX fly free
1. PersonX can fly after PersonX fly free
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX fly free, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX can fly" plausible?
A: No
--842

Statement: PersonX get job, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be fire
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be fire before PersonX get job
1. PersonX be fire after PersonX get job
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX get job, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be fire" plausible?
A: No
--843

Statement: PersonX have no hair, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX buzz it off
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX buzz it off before PersonX have no hair
1. PersonX buzz it off after PersonX have no hair
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX have no hair, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX buzz it off" plausible?
A: No
--844

Statement: PersonX grow up in minneapolis, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX family move to town
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX family move to town before PersonX grow up in minneapolis
1. PersonX family move to town after PersonX grow up in minneapolis
Answer 0 or 1 only.
A: 1. PersonX family
Q: Is the above answer different from 1?
A: No.
--845

Statement: PersonX get a puncture, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be not careful
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be not careful before PersonX get a puncture
1. PersonX be not careful after PersonX get a puncture
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "PersonX get a puncture, thus it can be seen about PersonX's intention that PersonX be not careful" plausible?
A: No
--266

Statement: The event PersonX can see 'em will not happen unless PersonX can smell 'em
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX can smell 'em before PersonX can see 'em
1. PersonX can smell 'em after PersonX can see 'em
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX can see 'em will not happen unless PersonX can smell 'em" plausible?
A: No
Conclusion: The statement is not commonsense
--267

Statement: The event PersonX make PersonY assault will not happen unless PersonX give PersonY a weapon
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX give PersonY a weapon before PersonX make PersonY assault
1. PersonX give PersonY a weapon after PersonX make PersonY assault
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX make PersonY assault will not happen unless PersonX give PersonY a weapon" plausible?
A: Yes
--268

Statement: The event PersonX wife be in the city will not happen unless PersonX bring home a lady friend
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX bring home a lady friend before PersonX wife be in the city
1. PersonX bring home a lady friend after PersonX wife be in the city
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX wife be in the city will not happen unless PersonX bring home a lady friend" plausible?
A: No
--269

Statement: The event PersonX go to office will not happen unless PersonX money
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX need to money before PersonX go to office
1. PersonX need to money after PersonX go to office
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX go to office will not happen unless PersonX money" plausible?
A: No.
--270

Statement: The event PersonX rest on shoulder will not happen unless PersonX come to PersonY
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX come to PersonY before PersonX rest on shoulder
1. PersonX come to PersonY after PersonX rest on shoulder
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX rest on shoulder will not happen unless PersonX come to PersonY" plausible?
A: Yes
--271

Statement: The event PersonX share will not happen unless PersonX make a agreement
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX make a agreement before PersonX share
1. PersonX make a agreement after PersonX share
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX share will not happen unless PersonX make a agreement" plausible?
A: Yes
--272

Statement: The event PersonX go to do something will not happen unless PersonX look back
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX look back before PersonX go to do something
1. PersonX look back after PersonX go to do something
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX go to do something will not happen unless PersonX look back" plausible?
A: No, therefore the statement is not commonsense.
--273

Statement: The event PersonX will be bite to death will not happen unless PersonX meet PeopleX
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX meet PeopleX before PersonX will be bite to death
1. PersonX meet PeopleX after PersonX will be bite to death
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX will be bite to death will not happen unless PersonX meet PeopleX" plausible?
A: Yes
--274

Statement: The event PersonX need to reach out to customer will not happen unless PersonX get money for account
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX need to get money for account before PersonX need to reach out to customer
1. PersonX need to get money for account after PersonX need to reach out to customer
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX need to reach out to customer will not happen unless PersonX get money for account" plausible?
A: No
--275

Statement: The event PersonX credit will not happen unless PersonX take up cycling
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX take up cycling before PersonX credit
1. PersonX take up cycling after PersonX credit
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX credit will not happen unless PersonX take up cycling" plausible?
A: No
--276

Statement: The event PersonX lose PersonX sight will not happen unless PersonX father collect book
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX father collect book before PersonX lose PersonX sight
1. PersonX father collect book after PersonX lose PersonX sight
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX lose PersonX sight will not happen unless PersonX father collect book" plausible?
A: No
--277

Statement: The event PersonX make much money will not happen unless PersonX play the lottery
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX play the lottery before PersonX make much money
1. PersonX play the lottery after PersonX make much money
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX make much money will not happen unless PersonX play the lottery" plausible?
A: No
--278

Statement: The event PersonX decide to play will not happen unless PersonX love
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX love before PersonX decide to play
1. PersonX love after PersonX decide to play
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX decide to play will not happen unless PersonX love" plausible?
A: No
--279

Statement: The event PersonX bow PersonX head will not happen unless PersonX get dresss
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX get dresss before PersonX bow PersonX head
1. PersonX get dresss after PersonX bow PersonX head
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX bow PersonX head will not happen unless PersonX get dresss" plausible?
A: Yes
--280

Statement: The event PersonX use to think about it will not happen unless PersonX make the deal
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX make the deal before PersonX use to think about it
1. PersonX make the deal after PersonX use to think about it
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX use to think about it will not happen unless PersonX make the deal" plausible?
A: Yes
--281

Statement: The event PersonX assume something will not happen unless PersonX work on skill
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX need to work on skill before PersonX assume something
1. PersonX need to work on skill after PersonX assume something
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX assume something will not happen unless PersonX work on skill" plausible?
A: Yes
--282

Statement: The event PersonX devise a plan will not happen unless PersonX consolidate PersonX position
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX consolidate PersonX position before PersonX devise a plan
1. PersonX consolidate PersonX position after PersonX devise a plan
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX devise a plan will not happen unless PersonX consolidate PersonX position" plausible?
A: Yes
--283

Statement: The event PersonX be not interested in it will not happen unless PersonX see
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX see before PersonX be not interested in it
1. PersonX see after PersonX be not interested in it
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX be not interested in it will not happen unless PersonX see" plausible?
A: Yes
--284

Statement: The event PersonX need to put it into player will not happen unless PersonX put PersonX phone away
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX put PersonX phone away before PersonX need to put it into player
1. PersonX put PersonX phone away after PersonX need to put it into player
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX need to put it into player will not happen unless PersonX put PersonX phone away" plausible?
A: Yes
--285

Statement: The event PersonX will take a photograph of PersonY will not happen unless PersonX locate PersonY
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX locate PersonY before PersonX will take a photograph of PersonY
1. PersonX locate PersonY after PersonX will take a photograph of PersonY
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX will take a photograph of PersonY will not happen unless PersonX locate PersonY" plausible?
A: Yes
--286

Statement: The event PersonX need to confront PersonY 's friend will not happen unless PersonX challenge PersonY 's friend
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX challenge PersonY 's friend before PersonX need to confront PersonY 's friend
1. PersonX challenge PersonY 's friend after PersonX need to confront PersonY 's friend
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX need to confront PersonY 's friend will not happen unless PersonX challenge PersonY 's friend" plausible?
A: No
--287

Statement: The event PersonX choke the chicken will not happen unless PersonX find a chicken
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX need to find a chicken before PersonX choke the chicken
1. PersonX need to find a chicken after PersonX choke the chicken
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX choke the chicken will not happen unless PersonX find a chicken" plausible?
A: Yes
--288

Statement: The event PersonX send a letter will not happen unless PersonX write a letter
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX need to write a letter before PersonX send a letter
1. PersonX need to write a letter after PersonX send a letter
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX send a letter will not happen unless PersonX write a letter" plausible?
A: Yes
--289

Statement: The event PersonX get lose will not happen unless PersonX try to explain it
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX try to explain it before PersonX get lose
1. PersonX try to explain it after PersonX get lose
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX get lose will not happen unless PersonX try to explain it" plausible?
A: Yes
--290

Statement: The event PersonX hang PersonX clothes will not happen unless PersonX pick out a game
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX pick out a game before PersonX hang PersonX clothes
1. PersonX pick out a game after PersonX hang PersonX clothes
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX hang PersonX clothes will not happen unless PersonX pick out a game" plausible?
A: No
--291

Statement: The event PersonX jump into race will not happen unless PersonX have a idea
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX have a idea before PersonX jump into race
1. PersonX have a idea after PersonX jump into race
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX jump into race will not happen unless PersonX have a idea" plausible?
A: Yes
--292

Statement: The event PersonX open door will not happen unless PersonX walk
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX need to walk before PersonX open door
1. PersonX need to walk after PersonX open door
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX open door will not happen unless PersonX walk" plausible?
A: Yes
--293

Statement: The event PersonX demand PersonY attention will not happen unless PersonX send PersonY dozen letter
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX send PersonY dozen letter before PersonX demand PersonY attention
1. PersonX send PersonY dozen letter after PersonX demand PersonY attention
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX demand PersonY attention will not happen unless PersonX send PersonY dozen letter" plausible?
A: No
--527

Statement: The event PersonX eat anyway will not happen unless PersonX body need food
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX body need food before PersonX eat anyway
1. PersonX body need food after PersonX eat anyway
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX eat anyway will not happen unless PersonX body need food" plausible?
A: Yes
--528

Statement: The event PersonX join the church will not happen unless PersonX get religion
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX get religion before PersonX join the church
1. PersonX get religion after PersonX join the church
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX join the church will not happen unless PersonX get religion" plausible?
A: Yes
--529

Statement: The event PersonX iove PersonY will not happen unless PersonX want PersonY
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX want PersonY before PersonX iove PersonY
1. PersonX want PersonY after PersonX iove PersonY
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX iove PersonY will not happen unless PersonX want PersonY" plausible?
A: Yes
--530

Statement: The event PersonX mistake will not happen unless PersonX be mistaken
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be mistaken before PersonX mistake
1. PersonX be mistaken after PersonX mistake
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX mistake will not happen unless PersonX be mistaken" plausible?
A: Yes
--531

Statement: The event PersonX have it on hand will not happen unless PersonX use it
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX use it before PersonX have it on hand
1. PersonX use it after PersonX have it on hand
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX have it on hand will not happen unless PersonX use it" plausible?
A: No
--846

Statement: The event PersonX do judge will not happen unless PersonX judgment be true
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX judgment be true before PersonX do judge
1. PersonX judgment be true after PersonX do judge
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX do judge will not happen unless PersonX judgment be true" plausible?
A: Yes
--847

Statement: The event PersonX like to poop will not happen unless PersonX want to poop
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX want to poop before PersonX like to poop
1. PersonX want to poop after PersonX like to poop
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX like to poop will not happen unless PersonX want to poop" plausible?
A: Yes
--848

Statement: The event PersonX bring solution for problem will not happen unless PersonX be a problem solver
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be a problem solver before PersonX bring solution for problem
1. PersonX be a problem solver after PersonX bring solution for problem
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX bring solution for problem will not happen unless PersonX be a problem solver" plausible?
A: Yes
--849

Statement: The event PersonX ask a straightforward question will not happen unless PersonX be curious
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be curious before PersonX ask a straightforward question
1. PersonX be curious after PersonX ask a straightforward question
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX ask a straightforward question will not happen unless PersonX be curious" plausible?
A: No, therefore the statement is not commonsense.
--850

Statement: The event PersonX eat will not happen unless PersonX gulp
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX gulp before PersonX eat
1. PersonX gulp after PersonX eat
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX eat will not happen unless PersonX gulp" plausible?
A: No
--851

Statement: The event PersonX say spicy will not happen unless PersonX mean spicy
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX mean spicy before PersonX say spicy
1. PersonX mean spicy after PersonX say spicy
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX say spicy will not happen unless PersonX mean spicy" plausible?
A: Yes
--852

Statement: The event PersonX play in championship will not happen unless PersonX be not select for championship
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be not select for championship before PersonX play in championship
1. PersonX be not select for championship after PersonX play in championship
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX play in championship will not happen unless PersonX be not select for championship" plausible?
A: No
--853

Statement: The event PersonX get to front will not happen unless PersonX be close
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be close before PersonX get to front
1. PersonX be close after PersonX get to front
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX get to front will not happen unless PersonX be close" plausible?
A: Yes
--854

Statement: The event PersonX feed PersonX cat will not happen unless PersonX take out its litter box
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX take out its litter box before PersonX feed PersonX cat
1. PersonX take out its litter box after PersonX feed PersonX cat
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX feed PersonX cat will not happen unless PersonX take out its litter box" plausible?
A: Yes
--855

Statement: The event PersonX hurt your feeling will not happen unless PersonX be sorry
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be sorry before PersonX hurt your feeling
1. PersonX be sorry after PersonX hurt your feeling
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX hurt your feeling will not happen unless PersonX be sorry" plausible?
A: No
--856

Statement: The event PersonX be particularly concerned will not happen unless PersonX worry
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX worry before PersonX be particularly concerned
1. PersonX worry after PersonX be particularly concerned
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX be particularly concerned will not happen unless PersonX worry" plausible?
A: No
--857

Statement: The event PersonX take pain will not happen unless PersonX do take pain
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX do take pain before PersonX take pain
1. PersonX do take pain after PersonX take pain
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX take pain will not happen unless PersonX do take pain" plausible?
A: Yes
--858

Statement: The event PersonX scarf down will not happen unless PersonX be famish
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be famish before PersonX scarf down
1. PersonX be famish after PersonX scarf down
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX scarf down will not happen unless PersonX be famish" plausible?
A: Yes
--859

Statement: The event PersonX question one side will not happen unless PersonX question the other as
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX have to question the other as before PersonX question one side
1. PersonX have to question the other as after PersonX question one side
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX question one side will not happen unless PersonX question the other as" plausible?
A: Yes, the statement is plausible. Therefore, the
--860

Statement: The event PersonX be perform will not happen unless PersonX aren t perform
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX aren t perform before PersonX be perform
1. PersonX aren t perform after PersonX be perform
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX be perform will not happen unless PersonX aren t perform" plausible?
A: No
--861

Statement: The event PersonX spoil PersonY wedding plan will not happen unless PersonX be sorry
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be sorry before PersonX spoil PersonY wedding plan
1. PersonX be sorry after PersonX spoil PersonY wedding plan
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX spoil PersonY wedding plan will not happen unless PersonX be sorry" plausible?
A: Yes
--862

Statement: The event PersonX literally feel will not happen unless PersonX feel
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX feel before PersonX literally feel
1. PersonX feel after PersonX literally feel
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX literally feel will not happen unless PersonX feel" plausible?
A: No
--863

Statement: The event PersonX read the novel will not happen unless PersonX love it
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX love it before PersonX read the novel
1. PersonX love it after PersonX read the novel
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX read the novel will not happen unless PersonX love it" plausible?
A: No
--864

Statement: The event PersonX work in hospital will not happen unless PersonX wear scrub
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX wear scrub before PersonX work in hospital
1. PersonX wear scrub after PersonX work in hospital
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX work in hospital will not happen unless PersonX wear scrub" plausible?
A: Yes
--865

Statement: The event PersonX ask PersonY partner will not happen unless PersonX have a question for partner
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX have a question for partner before PersonX ask PersonY partner
1. PersonX have a question for partner after PersonX ask PersonY partner
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX ask PersonY partner will not happen unless PersonX have a question for partner" plausible?
A: Yes
--866

Statement: The event PersonX comprehend will not happen unless PersonX be aware
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be aware before PersonX comprehend
1. PersonX be aware after PersonX comprehend
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX comprehend will not happen unless PersonX be aware" plausible?
A: Yes
--867

Statement: The event PersonX go get martin weir will not happen unless PersonX want martin weir
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX want martin weir before PersonX go get martin weir
1. PersonX want martin weir after PersonX go get martin weir
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX go get martin weir will not happen unless PersonX want martin weir" plausible?
A: Yes
--868

Statement: The event PersonX roll over will not happen unless PersonX fall on ass
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX fall on ass before PersonX roll over
1. PersonX fall on ass after PersonX roll over
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX roll over will not happen unless PersonX fall on ass" plausible?
A: Yes
--869

Statement: The event PersonX have the flu will not happen unless PersonX lay down on bed
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX lay down on bed before PersonX have the flu
1. PersonX lay down on bed after PersonX have the flu
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX have the flu will not happen unless PersonX lay down on bed" plausible?
A: No
--870

Statement: The event PersonX click accept will not happen unless PersonX accept
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX accept before PersonX click accept
1. PersonX accept after PersonX click accept
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX click accept will not happen unless PersonX accept" plausible?
A: Yes
--871

Statement: The event PersonX hurt PersonY feeliss will not happen unless PersonX be sorry
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be sorry before PersonX hurt PersonY feeliss
1. PersonX be sorry after PersonX hurt PersonY feeliss
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX hurt PersonY feeliss will not happen unless PersonX be sorry" plausible?
A: Yes
--872

Statement: The event PersonX leave PersonX room will not happen unless PersonX shut the window
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX shut the window before PersonX leave PersonX room
1. PersonX shut the window after PersonX leave PersonX room
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX leave PersonX room will not happen unless PersonX shut the window" plausible?
A: Yes
--873

Statement: The event PersonX pop PersonX top will not happen unless PersonX want a cup
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX want a cup before PersonX pop PersonX top
1. PersonX want a cup after PersonX pop PersonX top
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX pop PersonX top will not happen unless PersonX want a cup" plausible?
A: No, therefore the statement is not commonsense.
--874

Statement: The event PersonX have the lobster spaghetti will not happen unless PersonX love spaghetti
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX love spaghetti before PersonX have the lobster spaghetti
1. PersonX love spaghetti after PersonX have the lobster spaghetti
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX have the lobster spaghetti will not happen unless PersonX love spaghetti" plausible?
A: Yes
--875

Statement: The event PersonX have curly hair will not happen unless PersonX do not
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX do not before PersonX have curly hair
1. PersonX do not after PersonX have curly hair
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX have curly hair will not happen unless PersonX do not" plausible?
A: No
--876

Statement: The event PersonX accept it will not happen unless PersonX accept it
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX have to accept it before PersonX accept it
1. PersonX have to accept it after PersonX accept it
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX accept it will not happen unless PersonX accept it" plausible?
A: Yes
--877

Statement: The event PersonX work PersonY magic will not happen unless PersonX be thrill
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be thrill before PersonX work PersonY magic
1. PersonX be thrill after PersonX work PersonY magic
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX work PersonY magic will not happen unless PersonX be thrill" plausible?
A: No, therefore the statement is not commonsense.
--878

Statement: The event PersonX deal with problem will not happen unless PersonX want to get counselling
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX want to get counselling before PersonX deal with problem
1. PersonX want to get counselling after PersonX deal with problem
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX deal with problem will not happen unless PersonX want to get counselling" plausible?
A: No.
--879

Statement: The event PersonX date PersonY will not happen unless PersonX have never date anyone
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX have never date anyone before PersonX date PersonY
1. PersonX have never date anyone after PersonX date PersonY
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX date PersonY will not happen unless PersonX have never date anyone" plausible?
A: No
--880

Statement: The event PersonX be a gentleman will not happen unless PersonX must be gentleman
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX must be gentleman before PersonX be a gentleman
1. PersonX must be gentleman after PersonX be a gentleman
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX be a gentleman will not happen unless PersonX must be gentleman" plausible?
A: Yes
--881

Statement: The event PersonX survive will not happen unless PersonX be revive
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be revive before PersonX survive
1. PersonX be revive after PersonX survive
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX survive will not happen unless PersonX be revive" plausible?
A: No
--882

Statement: The event PersonX can not bear it will not happen unless PersonX be nervous
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX be nervous before PersonX can not bear it
1. PersonX be nervous after PersonX can not bear it
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX can not bear it will not happen unless PersonX be nervous" plausible?
A: No, therefore the statement is not commonsense.
--883

Statement: The event PersonX dig will not happen unless PersonX bury
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX bury before PersonX dig
1. PersonX bury after PersonX dig
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX dig will not happen unless PersonX bury" plausible?
A: Yes
--884

Statement: The event PersonX have strength will not happen unless PersonX choose to exert it
Q: Which one of the following two related statements is more plausible:
0. PersonX choose to exert it before PersonX have strength
1. PersonX choose to exert it after PersonX have strength
Answer 0 or 1 only.
A: 0
Q: Is the above answer different from 1?
A: Yes
Q: Is the statement "The event PersonX have strength will not happen unless PersonX choose to exert it" plausible?
A: Yes
